[紅磡名校] 細o 定中o

Bba 報細定中o 好？聽聞中o 好悶同無女

中o hibye friend
細o 會keep到 friend